如用這歌，可以代表我。

要努力，繼續下去呢。

魚～蓉～姐～哥～～～

魚～蓉嗯～姐～哥